［認人］入黎幫手認人，有冇中招！

呢排想買個口罩都買唔到迫於無奈上網搵，開頭見都成幾千人pm又講曬d資料同公司名，急急腳就買，點知呢幾日呢個post嘅人都潛水，我又冇留底個post，而且我好似搵唔翻個post，應該被del，而且打翻個公司名發現出事！
大家幫手，有邊個都係買呢間嘅，有冇資訊。

個IG 假到咁都買.......

我唔清楚呢個ig 不過fb個post有幾千人pm